## Задание

Реализовать функцию, которая будет считать возраст пользователя и его знак зодиака.

#### Технические требования:
- При запуске программы - в диалоговом окне спросить дату рождения пользователя 
(текст в формате `dd.mm.yyyy`)
- Вывести в модальном окне сообщение: 
`Вам ? лет!` - Вместо `?` подставить возраст пользователя.
- Вывести в отдельном модальном окне знак зодиака пользователя в формате: 
`Ваш знак зодиака: ?`.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Выводить также в год какого животного по китайскому календарю родился пользователь.

#### Литература:
- [Дата и время](https://learn.javascript.ru/datetime)



